msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: QQworld Framework\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://www.qqworld.org\n"
"POT-Creation-Date: 2011-12-10 19:47:15+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2013-10-26 16:43+0800\n"
"Last-Translator: Micahel Wang  <admin@qqworld.org>\n"
"Language-Team: QQWorld <admin@qqworld.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.7\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"

#: cpanel.php:3
msgid "QQWorld Framework"
msgstr "QQWorld框架"

#: cpanel.php:5
msgid "For commercial website design and production."
msgstr "为商业网站设计制作而生。"

# --------------------------------------
msgid "Screenshot"
msgstr "截图"

msgid "Attribute"
msgstr "属性"

msgid "Value &amp; Description"
msgstr "值和描述"

msgid "For example:"
msgstr "举例："

msgid "%1$s have enabled the %2$s: "
msgstr "已启用的%2$s%1$s："

msgid "Have enabled the %s: "
msgstr "已启用的%s："

# #####################################################
#: cpanel.php:54
msgid "Runtime"
msgstr "运行库"

msgid "Use following code to call %s runtime in template files:"
msgstr "在模板文件中使用下面的代码调用%s运行库："

# --------------------------------------
msgid "Common"
msgstr "通用"

msgid "Using for page title."
msgstr "用户页面标题。"

msgid ""
"Ban on WordPress automatically translate half Angle symbol for the Angle of "
"symbol, used in Chinese."
msgstr "禁止WordPress自动转译半角符号为全角符号，用于中文"

msgid ""
"The custom head and footer code, such as statistical code, site icon code."
msgstr "自定义head和footer的代码，比如统计代码，网站图标代码。"

msgid "Theme General Settings"
msgstr "主题常规设置"

msgid "Header(&lt;header&gt;..&lt;/header&gt;)"
msgstr "头部(&lt;header&gt;..&lt;/header&gt;)"

msgid "Footer(..&lt;/body&gt;)"
msgstr "页尾(..&lt;/body&gt;)"

msgid "Keywords"
msgstr "关键词"

msgid "Using for SEO."
msgstr "用于搜索引擎优化"

msgid "Using for wp_login.php & wp_singup.php."
msgstr "用于wp_login.php和wp_singup.php。"

# --------------------------------------
msgid "Post Type"
msgstr "文章类型"

msgid "Add New %s"
msgstr "添加新%s"

msgid "All %s"
msgstr "所有%s"

msgid "Edit %s"
msgstr "编辑%s"

msgid "View %s"
msgstr "查看%s"

msgid "Search %s"
msgstr "搜索%s"

msgid "No %s found"
msgstr "沒有找到%s"

msgid "No %s found in Trash"
msgstr "回收站里沒有%s"

msgid "%s updated."
msgstr "%s已更新。"

msgid "%s published. <a href=\"%s\">View %s</a>"
msgstr "%s已发布. <a href=\"%s\">查看%s</a>"

msgid "%s updated. <a href=\"%s\">View %s</a>"
msgstr "%s已更新. <a href=\"%s\">查看%s</a>"

msgid "%s draft updated. <a href=\"%s\">Preview %s</a>"
msgstr "%s草稿已更新. <a href=\"%s\">预览%s</a>"

msgid "Custom field updated."
msgstr "自定义栏目已更新。"

msgid "Custom field deleted."
msgstr "自定义栏目已删除。"

msgid "%s saved."
msgstr "%s已保存。"

msgid "%s submitted. <a href=\"%s\">Preview %s</a>"
msgstr "%s已提交. <a href=\"%s\">预览%s</a>"

msgid "%s restored to revision from %s"
msgstr "%s已恢复. <a href=\"%s\">预览%s</a>"

msgid ""
"%s scheduled for: <strong>$s</strong>. <a target=\"_blank\" href=\"$s"
"\">Preview %s</a>"
msgstr ""
"%s已定时发布于：<strong>$s</strong>. <a target=\"_blank\" href=\"$s\">预"
"览%s</a>"

# --------------------------------------
msgid "Taxonomies"
msgstr "分类法"

msgid "Add New %s category"
msgstr "添加新%s分类"

msgid "%s categories"
msgstr "%s分类"

msgid "Search %s categories"
msgstr "搜索%s分类"

msgid "New %s category Name"
msgstr "搜索%s分类"

msgid "Update %s category"
msgstr "搜索%s分类"

msgid "Parent %s category"
msgstr "父%s分类"

msgid "Edit %s category"
msgstr "编辑%s分类"

msgid "All %s categories"
msgstr "所有%s分类"

msgid "Separate %s with commas"
msgstr "多个%s标签请用英文逗号（,）分开"

msgid "Add or remove %s"
msgstr "添加和删除%s分类目录"

msgid "Choose from the most used %s"
msgstr "从常用%s标签中选择"

msgid "No %s found."
msgstr "未找到%s分类目录"

# --------------------------------------
msgid "Meta Box"
msgstr "自定义栏目"

msgctxt "metabox"
msgid "The post meta for %s:"
msgstr "用于 %s 的自定义项目："

# --------------------------------------
msgid "Breadcrumb"
msgstr "面包屑导航"

msgid "Location:"
msgstr "当前位置"

msgid "Tags:"
msgstr "标签："

msgid "Products list"
msgstr "商品列表"

msgid "Articles list"
msgstr "文章列表"

msgid "Your search is:"
msgstr "你搜索的是："

msgid "Oops, Look seems we lost something...(404)"
msgstr "啊哦, 看起来我们丢失了什么……(404)"

msgid "Return to %s"
msgstr "返回%s"

msgid "Attachment"
msgstr "（附件）"

# --------------------------------------
msgid "Function"
msgstr "函数"

# --------------------------------------
msgid "Shortcode"
msgstr "短代码"

# --------------------------------------
msgid "Editor Buttons"
msgstr "编辑器按钮"

# --------------------------------------
msgid "Sidebars"
msgstr "边栏"

# --------------------------------------
msgid "Widgets"
msgstr "小工具"

# --------------------------------------
msgid "Customize"
msgstr "自定义"

msgid "Website Settings"
msgstr "网站设置"

msgid ""
"Upload a logo to replace the default site name and description in the "
"header, and change ICP infomation."
msgstr "上传Logo替换页眉默认的网站名和描述，改变页尾ICP备案信息等。"

msgid "Logo"
msgstr "网站图标(Logo)"

msgid "ICP"
msgstr "ICP备案号"

msgctxt "customize"
msgid "Using existing section: <strong>%s</strong><br />"
msgstr "使用已存在的Section：<strong>%s</strong><br />"

msgctxt "customize"
msgid "Setting in this section: %s."
msgstr "在此Section下的设置：%s。"

msgctxt "customize"
msgid "Add new section: <strong>%s</strong><br />"
msgstr "添加新的Section：<strong>%s</strong><br />"

# --------------------------------------
msgid "Theme Support"
msgstr "主题支持(add_theme_support)"

# --------------------------------------
msgid "Navigation Menus"
msgstr "导航菜单"

# --------------------------------------
msgid "Roles"
msgstr "角色"

msgid "Capabilities"
msgstr "权限"

msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

msgid "Editor"
msgstr "编辑"

msgid "Author"
msgstr "作者"

msgid "Contributor"
msgstr "投稿者"

msgid "Subscriber"
msgstr "订阅者"

msgid "Add a new user role:"
msgstr "添加一个新用户角色："

msgid "New role code (The alphanumeric and underlined):"
msgstr "新角色代码（字母数字和下划线）："

msgid "Display Name:"
msgstr "显示名："

msgid "Update capabilities of user roles"
msgstr "更新用户角色权限"

msgid "Delete user roles"
msgstr "删除用户角色"

msgid "No custom user roles in this website."
msgstr "这个网站还没有任何自定义的用户角色。"

# --------------------------------------
msgid "User Meta"
msgstr "用戶元数据"

msgctxt "User Meta"
msgid "Disabled user contact information: "
msgstr "已禁用的用户联系信息："

msgctxt "User Meta"
msgid "Added user contact information: "
msgstr "已添加的用户联系信息："

# --------------------------------------
msgid "Attachment Meta"
msgstr "附件自定义项目"

# #####################################################
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

msgid "Smilies"
msgstr "表情"

# --------------------------------------
msgid "QRCode"
msgstr "二维码"

msgctxt "qrcode"
msgid "<strong>data</strong> is data of QRCode (Required)."
msgstr "<strong>data</strong> 是二维码的内容(必须)。"

msgctxt "qrcode"
msgid ""
"<strong>level</strong> is level of QRCode, There are L / M / Q / H optional "
"(optional - defaults to L)."
msgstr "<strong>level</strong> 是二维码级别，有L/M/Q/H可选 (可选，默认L)。"

msgctxt "qrcode"
msgid "<strong>data</strong> is size of QRCode (optional - defaults to 4)."
msgstr ""
"<strong>size</strong> 是 生成二维码的大小，Integer range is 1-10(可选，默认4)"

# --------------------------------------
msgid "syntaxHighLighter"
msgstr "语法高亮"

msgid "syntaxHighLighter 2"
msgstr "语法高亮(syntaxHighLighter) v2"

msgid "syntaxHighLighter 3"
msgstr "语法高亮(syntaxHighLighter) v3"

msgid ""
"SyntaxHighlighter %s introduced custom CSS themes.<br />This means that by "
"switching out just one CSS file you can completely change the look and feel "
"of the highlighted syntax.<br />A small number of popular color themes are "
"included with SyntaxHighlighter and you can easily make your own."
msgstr ""
"SyntaxHighlighter V%s 引入自定义CSS主题。<br />这意味着加载一个CSS文件，就可"
"以改变语法高亮的视觉效果和感觉。<br />你可以轻松使用SyntaxHighlighter包含的少"
"数颜色主题。"

msgid "Please select theme..."
msgstr "请选择主题..."

msgid "Brushes"
msgstr "刷子"

msgid ""
"SyntaxHighlighter uses separate syntax files called brushes to define its "
"highlighting functionality."
msgstr "SyntaxHighlighter使用名为刷子的独有的语法文件来定义其高亮功能。"

# --------------------------------------
msgid "Theme Colors"
msgstr "主题色彩"

msgid ""
"Visitors can change the color of the theme from the web pages, and color "
"code saved in cookies."
msgstr "访问者可以通过网站前台页面改变主题的颜色，颜色代码保存在cookies中。"

# --------------------------------------
msgid "Local Avatars"
msgstr "本地头像"

msgid "Allows users upload local avatar to website."
msgstr "允许用户上传本地图像到网站。"

# --------------------------------------
msgid "QQWorld e-Commerce"
msgstr "阿Q的电子商务"

msgid "Product"
msgstr "商品"

msgid "Products"
msgstr "商品"

msgid "QCommerce"
msgstr "阿Q的电子商务"

msgid "Order"
msgstr "订单"

msgid "Orders"
msgstr "订单"

msgid "QQWorld e-Commerce's products"
msgstr "阿Q的电子商务的商品"

msgid "Product Category"
msgstr "商品分类"

msgid "Product Categories"
msgstr "商品分类"

msgid "Product Tag"
msgstr "商品标签"

msgid "Product Tags"
msgstr "商品标签"

msgid "Product Variation"
msgstr "商品规格"

msgid "Product Variations"
msgstr "商品规格"

# #####################################################
msgid "Lightbox"
msgstr "灯箱"

msgid "QQWorld Flybox"
msgstr "阿Q的飞箱"

msgctxt "flybox"
msgid ""
"qqworldFlybox I developed the first Lightbox plugin based on jQuery. "
"Development of mind because I was the qqworld project v3 uses Ajax "
"technology to read the article, but to find online all the lightbox plugin "
"can not read the content that generated by js, in order to self-sufficiency, "
"self-reliant only. A time when WAiWAi Magazine 075 production."
msgstr ""
"qqworldFlybox 是我开发的第一款基于jQuery的灯箱插件。开发的初衷是因为我的阿Q的"
"项目第三版使用了Ajax读取文章的技术，但网上找的灯箱插件都无法读取js生成的内"
"容，要想自给自足，只有自力更生了。时值WAiWAi杂志075期的制作。"

msgctxt "flybox"
msgid ""
"Background color opacity in the range between 0 and 1, including 0 and 1."
msgstr "背景颜色不透明度，范围在0和1之间，包括0和1。"

msgctxt "flybox"
msgid "Animation speed, in milliseconds."
msgstr "动画播放速度，以毫秒为单位。"

msgctxt "flybox"
msgid "Animation time interval, in milliseconds."
msgstr "动画时间间隔，以毫秒为单位。"

msgctxt "flybox"
msgid "Show Navigation (Prev & Next)."
msgstr "显示导航(上一幅 & 下一幅)。"

msgctxt "flybox"
msgid "Show pagination."
msgstr "显示分页。"

msgctxt "flybox"
msgid "Auto hide pagination."
msgstr "自动隐藏分页。"

msgctxt "flybox"
msgid ""
"An array can contain a number of functions, each function returns a "
"thumbnail picture may object relative to the path of the event object for "
"jQuery."
msgstr ""
"一个数组，可以包含数个函数，每个函数返回可能的缩略图图片对象相对于时间对象的"
"jQuery路径。"

msgctxt "flybox"
msgid ""
"An array can contain a number of functions, each function returns a title "
"may object relative to the path of the event object for jQuery."
msgstr ""
"一个数组，可以包含数个函数，每个函数返回可能的标题对象相对于事件对象的jQuery"
"路径。"

msgctxt "flybox"
msgid ""
"An array can contain a number of functions, each function returns a "
"description may object relative to the path of the event object for jQuery."
msgstr ""
"一个数组，可以包含数个函数，每个函数返回可能的描述文字对象相对于时间对象的"
"jQuery路径。"

msgctxt "flybox"
msgid ""
"An array can contain a number of functions, each function returns a link "
"href may object relative to the path of the event object for jQuery."
msgstr ""
"一个数组，可以包含数个函数，每个函数返回可能的链接对象相对于时间对象的jQuery"
"路径。"

msgctxt "flybox"
msgid "Show control panel."
msgstr "显示控制面板"

msgctxt "flybox"
msgid "Show debug window."
msgstr "显示调试窗"

# #####################################################
msgid "Slider"
msgstr "幻灯片"

msgid "Sliders"
msgstr "幻灯片"

msgid "Slider Images"
msgstr "幻灯图片"

msgid "Preview Slider"
msgstr "预览幻灯片"

msgid "Quick Upload"
msgstr "快速上传"

msgid "Slider configuration"
msgstr "幻灯片配置"

msgid "Website"
msgstr "网站"

msgid "Website for Slider."
msgstr "用于幻灯片"

msgid "Add Images of Slider"
msgstr "添加幻灯片图片"

# --------------------------------------
msgid "QQWorld Responsive Slider"
msgstr "阿Q的响应式幻灯片"

msgid "Please select content type..."
msgstr "请选择内容类型..."

msgid "Please select direction..."
msgstr "请选择方向..."

msgid "Images"
msgstr "图片"

msgid "HTML"
msgstr "HTML代码"

msgid "Horizontal"
msgstr "水平"

msgid "Vertical"
msgstr "垂直"

msgid "'image'/'html'，Choose %s for Images, Choose %s for HTML content."
msgstr "'image'/'html'，纯图片内容请选择%s，HTML内容请选择%s。"

msgid "Rolling direction of the slide."
msgstr "幻灯片滚动方向。"

msgid "The width of the slider image."
msgstr "幻灯片图片的宽度。"

msgid "The height of the slider image."
msgstr "幻灯片图片的高度。"

msgid "The container ID of outermost layer for custom style."
msgstr "最外层的容器ID，用于自定义样式。"

msgid "The speed of slider play, in milliseconds."
msgstr "幻灯片播放速度，以毫秒为单位。"

msgid "Slideshow interval, in milliseconds."
msgstr "幻灯片播放间隔，以毫秒为单位。"

msgid "Mouse over to stop play."
msgstr "鼠标经过停止播放。"

msgid "Display the page navigation."
msgstr "是否显示翻页导航。"

msgid "Auto Hide Navigation."
msgstr "自动隐藏导航。"

msgid "Show Pager."
msgstr "显示分页。"

msgid "Auto Hide pagination."
msgstr "自动隐藏分页。"

msgid "Auto Play."
msgstr "自动播放。"

msgid ""
"used with jquery.easing.1.3.js - see http://gsgd.co.uk/sandbox/jquery/"
"easing/ for available options"
msgstr ""
"使用jquery.easing.1.3.js - 在 http://gsgd.co.uk/sandbox/jquery/easing/ 查看可"
"用的选项。"

# #####################################################
msgid "Menus"
msgstr "菜单"

# --------------------------------------
msgid "Primary Menu"
msgstr "主菜单"

# --------------------------------------
msgid "Dropdown Menu"
msgstr "下拉菜单"

msgid "QQWorld Dropdown Menu"
msgstr "阿Q的下拉菜单"

msgid "The direction of menu."
msgstr "菜单的方向。"

msgid "The style of showing dropdown menu."
msgstr "显示下拉菜单的样式。"

msgid "The style of hiding dropdown menu."
msgstr "隐藏下拉菜单的样式。"

msgid ""
"Michael Wang original drop-down menu, responsive design, and support the "
"touch events."
msgstr "阿Q原创的下拉菜单，响应式设计，并且支持触摸事件。"

# #####################################################
msgid "Resource"
msgstr "资源"

msgid "Javascript"
msgstr "JS脚本"

msgid "CSS"
msgstr "层叠样式表(CSS)"

# #####################################################
msgid "Patch"
msgstr "补丁"

msgid "WP e-Commerce"
msgstr "WP电子商务(WP e-Commerce)"

msgctxt "patch"
msgid ""
"WP e-Commerce is so bad, if you wants to customize wpsc-account-purchase-"
"history.php, wpsc-account-edit-profile.php and wpsc-account-downloads.php "
"templates, you must overwrite official actions."
msgstr ""
"WP e-Commerce 不厚道啊，如果要自定义wpsc-account-purchase-history.php、wpsc-"
"account-edit-profile.php和wpsc-account-downloads.php模板，必须覆盖官方的"
"Actions。"

# #####################################################
msgid "Shop"
msgstr "商店"

msgid "Themes Shop"
msgstr "主题商店"

# #####################################################
msgid "About"
msgstr "关于"

msgid "Theme Template"
msgstr "主题模板"

msgid "QQWorld"
msgstr "阿Q的世界"

msgctxt "about"
msgid "About QQWorld"
msgstr "关于阿Q的世界"
